# todocli

## planning

    faire le code -> test -> documentation -> commit

    -[x] usage
    -[] menu avec print + exit
    -[] add + del
    -[] do + undo
    -[] sauvegarder dans un fichier


### aide a supprimer

    pour sauvegarder utiliser fonction writeFile("phrase a enregistrer")